屌你老母凍到仆街

暖化撚又點兜

十年前嘅今日凍過今日好多

12月10號已經得12度
1月2月點算？
暖化撚會唔會集體自殺？

根本全球暖化係吹水

蓋清

凍就全球暖化 熱到仆街又全球暖化